其實無bno個班有冇諗住返大陸買樓定居算

尋日睇 中山d大屋先幾十萬 首期20 萬 月供幾千 真心反正去唔到外國不如返大陸樓娶大陸妹 又唔洗見到林鄭同黑警 樓價又平地方又大 講真大陸生活就好過香港 多野食 物價低 多靚女 好過去英國會脫髮

我住緊廣州 幾好住

還掂香港仲衰過大陸 我返去住算

公安唔會好似黑警咁亂黎

廣州都唔錯 生活貼近香港 又講白話

一早返左去買樓了，香港樓傻西先買

三隻狗連住落
開post之前係咪有briefing?

第四隻上埋水

班97後咁多讀唔成書 返大陸生活仲好啦 學好普通話就夠 唔洗識英文

咩事 講真我好心比00後有條出路姐 佢地都係反林鄭反黑警 不如反大陸 公安都無咁衰

岩岩買左層 200萬有2000尺 好撚過係香港做狗

應該貴過中山好多
同埋係咪好難借錢買?

鄉下有樓 三層別墅

你儲幾十萬一定夠首期

香港人而家好似無得上會

咁貴？ 咩區

岩 返去住好過

深圳 返香港近 中山果d太撚遠 深圳有g叫 有女玩

不過無咩工做

講白話
一睇就知大陸黎

搞小生意

大把工請香港人啦 佢俾返香港人工你 係大陸生活不知幾夠洗

深圳有咁能平? 邊樹?

可以上去搞個party ?

深圳北果邊

我老豆新疆人 我老母美國人

去非洲結婚生仔算啦,返咩大陸,大陸物價都高

幾百蚊美金去非洲落後地方已經可以做大爺

最衰呢邊唔敢smk weed 如果唔係就完美

公安好有禮貌

龍村來 啲人多數自給自足
出海打下魚咁

貼地少少 大陸唔洗搞移民 生活接近香港

林尊德政
家陣香港人可以上大灣區供

之前有個佢叫比回鄉證佢睇 佢地全部超有禮 好客氣的

認真 其實深圳好住過香港 大家想買樓可以考慮下

真

一早買定樓，養埋番狗

我之前想開間邪骨係深圳

大陸撈偏要好多關係 唔係有錢就開到

呢個當然知 所以係想

做生意既一定大陸好 只小唔撚洗幫地主打工
香港租真係太撚貴

一場疫場就暴露曬跨境問題啦

英國爆疫情嘅時候，一樣成堆人趕返香港
揸BNO嘅人有事就想攞份保障，又夠唔夠膽同英國本地人共患難？

世上無兩全其美/永遠著數，呢個情況無論係擁抱BNO定擁抱侵侵定擁抱大灣區都要諗

其實冇bno都係中國人啦講經咩唔通上街搞下送頭式抗爭就外國人咩

其實硬水係咪洗頭先會脫髮？齋飲有無事？

大陸人口都多啦

佢地屌人走佬 扮清高

一次過block 哂 thanks

佢地咩叫攬炒都唔明啦 屌人走佬都痴撚線
有錢果班留係到同你捱咩

佢地無曬野姐 話自己打生打死 轉個頭bno撚就想走 佢地有得走唔走？

多數細蚊仔未出黎社會工作
人不為己 天誅地滅
人自私根本天性來

冇所謂 你損失

佢地唔係為左想民主自由 搞到其他人返唔到工咩 根本人就係咁啦

幾隻on9圍爐 哂網絡資源 拉

比條出路大家姐

真係幾爽 又有免費波睇 又有奈雪飲 仲可以平平地按個邪骨出火

大陸城市物價比香港還高，地溝油，人做美女，毒奶粉，樓平因為地平(你自己想想點解)，人治社會無法律可言(這點香港學到足)，出了事死咗都唔知咩事

住緊玉林，仲有狗肉食

你都戇撚尻，你鐘意比黑鬼撚屌屎忽唔代表人地想屌黑鬼妹塊閪咖

中山好𠹌悶。

梗係去武漢買樓

係江門買啦

仆街呢個post竟然咁多comment

大陸溝女好易

你井底之蛙？

黑妹先好屌

你不嬲係大陸住

圖

咁激動做咩你條女食過黑腸之後俾綠帽你戴???

依家日日睇奔跑吧兄弟學國語

我睇台灣YouTube 學 張家夫妻滑起來

學埋哂灣灣啲口音==
係都學東北腔啦

我女朋友湖北人 我聽慣左

真係多謝比機會封